梁栢堅又勇武郁自己人

文人真係特別煩

我就唔明傾疫情同傾23條有咩衝突

上次就老屈公園改名係食人血饅頭,仲用道具扔人

政治判斷嚟講不無道理
但唔使公開互屌既

果條友完全係唔知咩LOGIC
為私怨郁飯民吹撚到傾23條就影響左防疫

我完全唔明條友攪咩

但對家開行機器你唔做野?
人地拎緊簽名喎
可能BOM一聲就過左架啦喎
諗下對策都要掛?

Who

區議會開會時間有限？

私怨啦明顯

屌佢咪又係淨係識填啲19詞

原本係記者，區選時仲留在理大的今屆區議員。

撞左名
填詞另一個人黎

疫情底下係咪想唔開會？
人哋開始做緊23條喇
你哋仲唔反撃？

佢都唔係填詞嗰個...
佢係由選之前屌選民屌到依家屌市民嗰個...

唯一正常少少的指控係屌人突然加題目
但其實係現實社會開會都常見

無可能要求做前戲同愛撫在場議員至傾得

素人特別多on9仔,政黨成日唔出現,妄想光復香港

我都以為係同一個人

所謂政治素人區議員的三流記者梁栢堅

代表作係有人動議公園改名紀念義士
條友發顛用饅頭扔自己人話請食人血饅頭

無呢回事

下屆會唔會素人對素人

仲有邱汶珊投票唔跟返灣仔起步
佢同梁柏堅都係投反對

明明兩件事可以同步做
都係表下態
同維穩有乜分別？

支持楊雪盈

前差婆，自己諗

前黑警黎 早知佢鬼鬼地

呢單唔係將軍澳架咩

睇番佢選嗰時啲訪問仲覺得佢唔妥... 完全感覺唔到嗰種睇唔過眼黑警而企出黎嘅正義

其實佢可以動議押後反23既議程，或者投棄權票啫，唔駛去投反對，諗唔通

條友最撚ON9係係FACEBOOK屢次狂屌飯民搵人郁自己
都ON99,起下底都知我最憎DEAD BODY同何俊仁

但問題我都睇到你梁栢堅N次為私怨玩行為藝術侮辱其他議員
一個狂DUP自友的人咪就係同熱普城班人一Q樣

你話佢就話你左膠同分化，好似全世界得佢啱。

其實從政嘅人少少謙卑都無，點攪？

公園改名唔係將軍澳咩 梁係灣仔區喎

唔割 但要改善

咁未係

梁個名第一次見btw

原來係果個搏上位傻鳩

由三流記者變尊貴議員的自我澎脹
大黨選議員好多由做議助開始撈起
呢條友一夜成名加個人性格有問題就容易出事

但係佢選之前已經係咁

無時限既話又真係唔知有乜問題

屌你老母 呢條友好撚煩呀 係咪以為入過理大做記者留守又做到區議員好撚威呀

屌同路人 仲多過屌對家

記錯,係葉子祈條ON9

呢條友講野完全同梁栢堅一撚樣所以混亂左

第個黎

梁柏堅咪就係區議會選舉日寧願留守理大而唔去拉票，同埋影到831太子站10分鐘最詳盡資料果個記者囉

你又係邊位啊五毛

下次再揼人血饅頭先

呢兩條友都係話因為有地區事務要傾,你加政治議題就係賤人消費別人
但區議會唔可能有時間係無野傾,咪同帝制派唔夠人講就屈人政治化去呃愚民一樣

好鐘意話通知期唔夠屌9人唔尊重程序公義,通知期要幾耐無統一標準,你覺得太急 咪要求押後

小柒

區議會都冇權力立唔立23條，你傾完又做到啲咩？你區議員做返地區事務，傾抗疫先有咩問題

攪錯左,係姓葉條撚樣

只係呢兩條友行為同屌批評者的口吻都係好一致所以我混亂左

原則上區議會係諮詢架構通過左政府可以唔跟TIM

我都唔明點解要講到傾下23條就會影響到神聖議會抗疫功能死好多人?

講咗好多次唔理佢就係最好應對
你理佢就俾佢牽著鼻子走

區議會都無法定權力查警暴架，唔好叫人做喎。

以後有咩政治問題都唔好叫人做 lobbying 啦。

幾柒

民主既好....
自我爆脹得咁勁咪比你玩幾年囉

我都睇緊楊雪盈
做左個區議員主席,係咁傳佢想做埋立法會

我真係想知係唔係咁大想頭

條友FACEBOOK
梁柏堅（表弟） Pakkin Leung V Antonia 我跟袁小姐學嘢啫，冇證冇據話Clara投共，咁我見到個搓手液咁似樣我都可以攞出來嚟啦，仲有搓手液之外嘅口罩咁啱呀主席而家話做代購嘅牌子又係同我哋派防疫包嘅牌子又係一樣。仲有好多嘢有排數

好撚小學雞
梁柏堅話因為有人屌自己老相好Clara投共
所以老吹袁彌明同區議會主席串通落格報復
呢種做法係操守有問題

我認同佢講法，不過咁樣鬥屌又會無得返轉頭變咗私怨，講閪團結咩，算鳩數啦

死番去填詞啦垃圾

收皮啦屈毛狗，你就五毛

都話唔係填詞嗰個......

好小事，有乜野就私下拆掂佢，唔好乜都擺上台俾共狗偷笑啦

支持者同邪教一樣,組團安慰梁牧師

Eddie Tai 同意交待清楚，同意唔抗疫根本冇可能抗爭，小心被有機可乘，益左人地，小心被搞亂檔

Mo Yuen Yuen 你要對全世界最仆街嘅組織，一定有無力感同失敗感，頂住盡力做，明嘅人會明，唔明嘅人永遠唔會醒

樓主連佢做過乜都同其他區議員撈亂，
其他人又將佢同填詞嗰個撈亂。

點解呢個質素嘅post都上到熱門？

我咪解釋左
招人誤會係因為郁同路人手法, 用語竟然同姓葉的一樣

係你扮睇唔到姐
我就無謂估人夾定

一次半次都算，連續幾次都係咁，話唔係私人恩怨真係唔信

柒L到

屌呢啲人正宗一朝得志 語無倫次

廢人講廢話，一班連議程程序都唔識嘅人批評區議員分化。
每次淨係識話要改善不割，但永遠唔會比人討論點改善。

事實就係大家都知區議會無法定權力對23條做任何嘢，
咁點解唔focus on地區工作？
上面有條友係到講咩「咁以後有咩政治問題唔好叫人lobbying」，
乜鳩道理來，lobbying就係要遊說一班有法定權力嘅人幫你，
係個大會到請問你係想遊說民政定點？

選完咁耐都唔知係兩個人
其實巴打唔使扮關心時事架

同埋係大會到傾反對23條，有咩好傾？
見到支持23條嘅街站call食環處理就得，再唔係就自己set街站整返個反對23條聯署，
你expect民政有咩so-called法定權力幫你？
大會時間好寶貴，唔好浪費時間係無謂嘢。

係lor, 區議會攪多d地區工作通下屎渠去政治化就最好

同意通處巴
有咩咪枱底屌

你班仆街仲話政府D錢唔公義，唔可以拎黎起紀念公園
你地又係咪等光復左香港先出糧？

應該話條友存在惑太低
係市民眼中得屌9同路人

身為政客市民唔願意深入了解你就一定係你錯

咁特登枱面屌架嘛
夾埋個前黑警

區外人就𨳒𨳊佢，區內人就𨳒楊主席，區外人有冇睇開會live呢？楊主席差D連上屆洗剩個幾十萬都比反政府。楊主席又成日臨開會前先加文件。我唔數算佢啦，但佢想入立法會就叫佢三思。𨳒邱議員就仲奇，大家都係同一組織，主席準備D文件事前D細嘅都唔知。佢預咗D細嘅盲橕佢？咁即係無蛇齋餅嘅民建聯。
灣仔區e+楊主席話事，反23條你有好多實事，有效嘅野可以做，你話見對家有街站，所以要即刻動議反23,明白你用意，但你會唔會吹鷄做反23街站呢？會唔會圍對家？企返十個八個人係隔離問吓D阿婆有冇比人坤都好呀！呢啲會唔會實在D。
利申：唔割

今次呢件事睇呢個post嘅討論都好眾說紛紜。
反23條的確冇咩好討論。喜歡嘅咪最多投吓票，表個態。唔通仲要環桌講一轉點解要反咩？

同時，泛黃區議員做防疫工作，落後緊大市你知唔知？
建制輸咗議席後，唔代表斷咗喺嗰區嘅根，好多建制組織冇停過手做防疫，佢哋吸咗好多現實中立撚。

開過嗰Acc 先收到錢
躝啦

你所謂區內人就𨳒楊主席只係你facebook group圍爐的結果
tko地區谷大把街坊無join

其實你知唔知好多人唔妥楊雪盈，叫佢楊女王

我覺得佢講嘅嘢不無道理
係,你可以17區一齊譴責,但冇約束力嘅嘢做一萬條都唔會動搖到
區議會政治化唔緊要,但我會認為一定係社區問題優先

功利d咁講,做實事箍票好過啦

至於你話手法問題,素人選出來,唔識處理輿論要交下學費有幾出奇
記者轉為政客,有沙石好平常

出社會工作唔係比你學野
學費就係下次選唔到

日日反23條就選得返區議員?
你先係離撚哂地

你囗中嘅前黑警有咁好pay既工都唔做，又預知一定選得到？區議員咁好做咩？

kol100都有中共照
你估靠youtube出糧?

你眼中得日日反23條同屌9人係區議會講23條兩條路?

why not both

其實好無奈 班官就係用離場黎迫你唔傾 其實呢啲事唔係第一次發生 而點解當建制屌同路人嘅時候會係選擇同建制手拖手一齊屌 然後仲要覺得自己高舉程序公義好叻

不嬲都覺得係一個本身已經有問題嘅制度入面守規矩係作繭自縛

無錯區議會係無實權去反廿三條 要做實事去撼對家除左一個動議去表態都仲有好多野可以做 但係去得參選 就應該知道自己依家嘅身份比起普通市民唔同 一個市民發聲同一個民意代表去發聲點都有唔同 一個區議員同成個區議會去發聲又會有唔同 好簡單嘅道理啫

依家咁樣郁自己友 想做到咩效果我真係諗唔到亦睇唔到

同埋唔好係又話人選立會唔係又話人選立會啦 要玩呢個遊戲就係有唔同野要做架啦 唔通真係咬住個人血饅頭瞓撚住入議會咩

見唔到有人指正你

不如你私怨要抹黑就認撚左佢啦
我對你#1嘅理解係反23條之外防疫係應該更優先喎

仲未講有人夾硬將23條議程後加向前排
喂,#1人地冇話唔俾你加,你就已經調頭話佢郁自己人
你自己柒咗就唔好包拗頸,唔屌你分化已經好厚道啦

而點解當建制屌同路人嘅時候會係選擇同建制手拖手一齊屌 然後仲要覺得自己高舉程序公義好叻

小心有人:見唔到有人指正你

咁快又唔記得公民起動
咪繼續自己閂門慢慢玩政治囉

睇住個直播都要被指正 對唔住我係分化撚

梁柏堅（表弟） 如果你有mon post的話
一陣間個Facebook live 可唔可以順便解釋埋點解要用我地灣仔居民20萬去搞國慶活動/國慶刊物etc?
Thanks

因住俾人屌你私怨啊，就算人哋幾明顯同建制聯合都好都一定唔會錯

呢班素人都好撚「硬頸」

可能你啱啦，可能好多區內人唔出聲但支持楊主席嘅

唔該素人都俾返少少質素

開live嘅目標明確D好D順便呢樣順便個様分分鐘講到去盤古初開

政府同保皇應該唔會係立法會選舉前推23條

咁預咗佢唔講，只會講佢屌人嘅嘢

點解唔係Facebook 直接問？

無人養咁多二五仔啦喎
選唔到嘅都一大堆啦

係袁彌明條八婆郁人先喎 係咁屈人地投共係鬼
區議會講23條的確係政治表態多於一切 泛民最鍾意做埋依啲門面嘢

好柒

呢個又係一個point, 點解唔傾咗D火燒眉毛嘅嘢先呢。我都知反23好重要。除咗建制個D個個都反23㗎啦。主席做實事就起壇sogo門口反23啦。

依個時勢防疫重要過23條

樓主死咬要why not both嘛
個個星期搞到專員離席然後招人口實
俾人話個區議會正經野唔做淨係玩政治,
咁樣持續四年之後就可以順利連任架啦

兩樣嘢係 mutually exclusive?
需要特登出黎反枱？

根本唔需要專員同秘書都可以合法開會。

仲有如果專員唔開就抽起議程，咁我係政府以後都識玩。

負皮狗盲撐不敢面對
三個素人on99貼藍絲不得內進
又唔好打專登激對家尋仇搞到自己條女俾人拉
無限申請叫政府針對自己
部份人唔合群主張為先放上枱內鬥
立會政黨關鍵時候失蹤
光復香港唔係妄想係咩

政府就係識玩，專員同秘書及有關議程嘅政府部門人員走咗咁開會問政府嘢咪冇人答得到囉

填詞果個高質好多

唔好曲解區議會嘅功能先啦
你咪解釋下政治表態優先而民生議題滯後會有咩後果囉
唔係識唔識玩嘅問題,而係搞太多呢D對社區冇幫助

拎到議會資源但仲係用議會身份做門面野
咁返返去街頭抗爭咪得囉,使鬼攬住個議席咩
我就好簡單,以前就話區內唔夠資源同建制玩
宜家天跌落來咁大個機會你又做返門面野浪費時間
權利俾咗你,但仲係停留喺政治表態層面係極ON9

不過啱嘅,連登仔唔選係因為怕班素人輸到喊姐,佢地出山一早就反攻大陸啦

個會係合法，但同傾今晚去邊度食飯冇分別

呢件叫梁栢堅（契弟）嘅物體， 唔識佢就畀佢嚇死識佢畀佢笑死， 有料15年就選咗入去啦， 19年你攞嗰啲係抗爭票， 呢條柒姑碌選佢入去抗爭，點知選左佢入去係內部鬥爭。
乜鳩都要攞光環， 留守過理大好撚巴閉呀， 嗰晚得你一條契弟喺裡面？ 派口罩都要攞光環打鑼打鼓驚死人唔知， 連個名後面都要加契弟兩個字。 典型左膠借雨傘運動鋪路入區議會， 借打擊同路人博曝光，衰撚過熱狗。

準備

其實23條係區議會唔洗點討論啦，都一定係反對㗎啦，但可以出個聯合聲明話反對23條咪得囉

獻世派個陣成撚日咁玩㗎啦

依條撚樣根本就on9 林奠唔識multi task佢又唔撚識呀？對家抗疫期間就做撚晒野依條撚樣就係咁叫人focus抗疫抗爭不了 立法會到時仲有得投嘅話佢嗰班都一票不投鬼撚到投左共咁

btw條友係fb開live
仲柒唔夠？

選之前有人喺佢 Facebook 話選完 15 四年無出現過，跟住佢屌 9 人話自己唔駛揾食之類。

真心 CLS。

呢條梁柒話自己唔想出名笑鳩死我唔想出名就唔洗係梁柏堅後面加（契弟）2個字啦
獻世派功能組別大把有錢佬都係唔志在立法會份人工，唔怪得個個都同梁柒一樣咁囂張

班素人幾時先正正常常開會
上次果件就扔自己人人血饅頭
仲有個主動call記者話有是非講

呢d人唔好話從政,去sme撈經理仔都炒得

佢係出名就唔會個個以為佢係填詞人啦

梁栢堅係柒
但楊雪盈咪又係為自己講23條造勢選立會
各懷鬼胎
個個都食人血饅頭

梁柏堅(契弟)：「我要出名？我要出名把撚咩！選又選咗，舒舒服服坐喺度攞四年人工唔好？就係當時參選時有承諾要做好佢先至咁Q多麻煩野。
都係果句，我831條片賣俾通訊社啲錢係可以高過我區議會人工，條片我有撚問過大家攞錢？
我就係對錢同權力冇追求所以我先咁撚囂張！」

嘩！梁聖人啊！有錢唔賺好高尚，你地全部唔可以質疑我啊！快啲同我含啦你班垃圾